請問葵興地鐵站 點去博愛醫院?

坐車去荃灣西 轉西鐵 / 有巴士到嗎? 謝謝

博愛喎大佬

坐車入大欖轉車站 轉過去啦

荃灣咪大把車你搭

你搭去荃灣地鐵站應該有架68M入元朗
但博愛無站
yoho落車行返過去都要10-15分鐘應該

69m
轉 68x 69x 264m

一係西鐵到元朗落再行過去
一係荃灣坐68M

麻煩晒 邊隻方法最快 一個鐘度去到嗎?

葵俊苑 69m 到大覽
轉呢3架?

任何車入到元朗
再轉 54/64k/76k/276
都到博愛

再唔係元朗西鐵站轉609小巴

所有車直到博愛 609直到門口

西鐵站轉小巴最快

的士 直達門口

用Googlemap或者香港乘車易啦好嗎？